<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Hasajacy</title>
    <link>https://hasajacy.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Hasajacy</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-pl</language>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Jul 2023 19:21:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://hasajacy.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bot oparty na API chatgpt podłączony do serwisu typu czatruletka</title>
      <link>https://hasajacy.github.io/posts/bot-kt%C3%B3ry-pisa%C5%82-z-lud%C5%BAmi-na-portalu-typu-czatruletka/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 19:21:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hasajacy.github.io/posts/bot-kt%C3%B3ry-pisa%C5%82-z-lud%C5%BAmi-na-portalu-typu-czatruletka/</guid>
      <description>Napisałem głównie w celach pośmiani się bota do portalu podobnego do popularnego 6Obcy, wybrałem ten konkretny portal bo najprościej było mi rozpoznać jak działa, chociaż lepiej było by używać 6obcy bo tam jest więcej ludzi
inicjujemy chatgpt z użyciem promptu wyjaśniającego jak ma się zachowywać. Wyszło mi coś takiego używając szablonu z internetu ale IMO nadal słabo używałem różnych promptów w histori całego tego przedsięwzięcia I want you to act as a college student who is a horny and shy girl in 20 years old and your name is Anna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak wyciągnąć hasło z dziennika Uonet - absloutna nauczycielska głupota</title>
      <link>https://hasajacy.github.io/posts/jak-wyci%C4%85gn%C4%85%C4%87-has%C5%82o-z-dziennika-uonet-absloutna-nauczycielska-g%C5%82upota/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2023 20:44:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hasajacy.github.io/posts/jak-wyci%C4%85gn%C4%85%C4%87-has%C5%82o-z-dziennika-uonet-absloutna-nauczycielska-g%C5%82upota/</guid>
      <description>Hej w tym wpisie zademonstruje wam sposób na wydobycie haseł do dziennika uonet który wymyśliliśmy z kolegą (i oczywiście nie zastosowaliśmy hehehe).
Teoria Do tego celu korzystamy z ataku ARP spoofing i DNS spoofing który przekierowuje wszystkie zapytania do naszego serwera HTTP z fejkową stroną. Niestety szyfrowanie uniemożliwia przekierowania stron na protokole HTTPS (do których oczywiście dziennik uonet się wlicza), więc wykombinowaliśmy przekierowanie adresów których przeglądarka używa do sprawdzania captive portalu dzięki czemu nasza stronka pojawia się w przeglądarce jako “Zaloguj się do sieci”, a nauczyciele którzy nie są w stanie rozpoznać oczywistej zarzutki po kliknięciu w to są przekierowani do strony logowania do dziennika (oczywiście z naszego serwera)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
